有無人試過有意或無意偷望隔離屋？

隔離屋住左個20幾歲既男仔，佢返到屋企一定換小背心（真空）+超短褲，起初都會得閒係露台偷望下佢係到做緊乜，直到有一次見到佢係露台晾衫時，佢咁岩烏低身汁野，俾我見到曬成對lin ，自此之後我就經常去關心下佢近況
最扯旗果次，就係我有晚凌晨睇到佢係廳個梳化訓係到睇甜野，跟著隔著條褲係到摸左幾野，我心諗正呀呢鍋，快d啦，仆你個街，諗完呢句佢就起左身熄燈入房
近排天氣涼左，無野睇 但都要睇，個心唔睇囉囉攣
有無兄弟有呢個嗜好一齊分享下

唔好笑

This

Is

so

Fucking

Great

衝過去同佢互射12碼先啦

改一改其中一隻字 成個故事變得幾撚美好

試過用望遠鏡望人神枱 過左一陣起成身風爛 諗番起都

喺電眼見到大隻鄰居年輕人父赤膊dump 垃圾